［突發］出旺角食宵夜嘅人小心

有朋友發夢啱啱係mk食宵夜 睇見個白衫check人袋講話 因為宜家情況比較特殊 要求你開埋手機各位旺角食宵夜嘅人小心犬隻你係有權唔比架！

推

乜撚野特殊要CHECK電話? ON撚9

警狗用屎眼諗野